蘋果日報 娛樂 20200825 星期二

蘋果日報 娛樂 20200825 星期二

共生死後步伐不一致 18年夫妻情斷
艾威61歲失婚難適應

港姐泳裝排骨籮霸現形
廖慧儀厚粉遮紋身入10強

陳木勝喪事家屬低調處理

【娛樂人物】兩代童星 平凡‧有夢

【光影漫步】戲院外的短片之選

==============

8小時前
共生死後步伐不一致 18年夫妻情斷 艾威61歲失婚難適應

《大鬧廣昌隆》
8小時前
【影視雙棲】綠葉王離巢多樣發展

■艾威太太Lisa（中）於1986年曾奪得新世界小姐選舉冠軍，但她卻對入娛圈沒有興趣。互聯網圖片
8小時前
【標致美人】新世界小姐冠軍拒闖娛圈

朱玲玲、霍震霆
8小時前
【不合則離】結婚逾10載仳離 藝人放生自己覓新生

8小時前
【娛樂人物】兩代童星 平凡‧有夢

8小時前
陳木勝喪事家屬低調處理

8小時前
【光影漫步】戲院外的短片之選

■港姐昨日公佈10強佳麗名單，當中以同樣擁35吋上圍的廖慧儀與鄺美璇最豐滿，而謝嘉怡最好肉地。
8小時前
港姐泳裝排骨籮霸現形 廖慧儀厚粉遮紋身入10強

■侯孝賢原想捐出獎金，但被工作人員提醒終身成就獎不設獎金。
8小時前
侯孝賢獲金馬獎終身成就獎

■周冬雨昨日傳出戀上比自己細一年的富二代唐培彥。
8小時前
周冬雨傳戀富二代同學

■李孝利在劉在錫主持的節目中，再陷失言辱華風波。
8小時前
李孝利激嬲內地網民 節目刪「想用Mao做藝名」片段補鑊

■佐佐木希相隔三年，最近性感登雜誌封面。
8小時前
佐佐木希反眼登熱搜冠軍

■《半澤直樹2》第六集再有黑崎駿一（左圖）登場，他更主動向半澤眨眼。
8小時前
黑崎放電鬥半澤

■Justin Townes Earle為Steve Earle兒子，史提芬京對其逝世也深表惋惜。
8小時前
唱作歌手Justin 38歲逝世

■Lea因被指摘種族歧視，而未敢在社交網公開喜訊。
8小時前
Lea Michele誕聽話B

■Gucci秋冬系列將霧面玉色與橙紅撞色，擦出不一樣的火花。
8小時前
【add名人時尚】更淡更柔霧面玉色 秋冬前衞

■樂隊的紅唇伸脷logo是時尚的標誌，當中的紅色剛成為Pantone註冊色號名為Stones Red。
8小時前
【add名人時尚】The Rolling Stones倫敦開店

■Jane Birkin捐出的愛馬仕Birkin成為是次拍賣的焦點。
8小時前
【add名人時尚】Jane Birkin捐手袋拍賣助女性就業

■日本集團Kose宣佈創立首個男士護膚品牌Magnifique，定價親民。
8小時前
【add color】Kose為男士護膚

===============

最Hit

10小時前
【獨家●中美雙面諜】主角曝光！ 海外民運前領導成中共間諜

4小時前
【禁晚巿】時鐘酒店送鐘 情侶床上開飯

10小時前
【童星長大了】殭屍仔「況復生」恨拍第四輯 結婚6年暫未想做爸爸

齊藤由貴下月將54歲，近年其工作量已逐漸回升。
2小時前
【難救淫妻形象】齊藤由貴捱過婚外情醜聞 G Cup上圍引熱議

葉劉淑儀facebook圖片
9小時前
【李八方online】限聚令呢？新民黨20多人開P賀葉劉「奔七」

==============